是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。

me today 菠蘿油

拉

「突發」入咗駿洋邨，你問我答

駿洋邨d早餐都好過你

抹茶？
邊度買？

日本

右邊係咩黎

鹹牛肉碎煎蛋餅

好飲？邊個牌子

我之前飲過新茶人好飲，但好似已經無出

鳩飲